fifa online 3 pc仔

有咩辦法可以唔使刷key都做到pc仔？課金都無問題